新手買電腦一問

巴打請問呢部抵嗎（唔要window-1000) 新手驚比人昆central field 睇到

啲parts 唔寫明邊隻Model一定昆鳩你
btw 中間田藍店

垃圾

8000幾 鳩砌都2060super 其他位減咁d 2070super都出到啦 仲1660

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,367

9400f就昆你出水冷
幫手散哂酷媽d垃圾水冷